慘淪「強姦犯女兒」 曾寶儀曝曾志偉七字回應

港星藍潔瑛3日被發現在家中暴斃多日，享年55歲，震撼演藝圈，過去曾自爆被兩名影壇大哥性侵，曾志偉就被影射是其中一位，引發熱議，曾志偉也親上火線駁斥，並表示不排除提告，女兒曾寶儀年初時也表態相信爸爸，當時回應的影片也再度被起底。

曾志偉疑似性侵藍潔瑛一事，在藍潔瑛去世後又再度被搬上檯面，年初曾寶儀上大陸節目時也曾談過此事，她強調「我絕對嚴厲譴責任何形式的性侵害和性騷擾，但是任何不實的指控和誹謗，也絕不姑息」，也無奈感嘆「在事情還沒查明前，我已經迅速成為『強姦犯女兒』、『全家死光光』…」。

對於曾志偉表態「沒有涉入這件事」，曾寶儀也表示絕對相信爸爸，也呼籲外界，「反性侵、反性騷的這個行動，從來不是男生跟女生之間的戰爭，每個人都要關注，不能漠視，畢竟無論是男是女，都有可能成為受害者」。